搵懷舊遊戲PS2年代

想搵番隻GAME 唔記得PS定PS2年代
隻GAME係玩個魔女 一邊紅色一邊藍色 橫向過關黎
有冇巴打知咩名